[加州神箭愛馬劍] 七月一日沙田十場泥草混合賽日討論區III

馬PO龍虎榜 (已計算28/6賽日成績):
華可可 569
.0. 521.5
時時精綵(馬王) 381.3
我愛金世正 260
緣盡愛未完 203.5
小川ともみ 152.5
Adnan_Januzaj 138.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
幸運快車 42
Win神Ho 37
被馬會屠殺 33
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
切柒 -8
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
寶高 -27.7
最強藝人吳宗憲 -44
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
長井 -96
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
潘頓正賤種 -122.5
梁家俊(無傳承) -131
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
超能量化歡騰龍駒 -184.5
跟方駿暉贏大錢 -207.6
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
人一世勿一世 -292.5
冼毅力saint -293
なつめみお -307
Greenwood綠木 -314.5
金仕芬 -332.5
Priestgod -360.5
新力必 -363.5
福逸 -378
睇書 -380
奧書 -472.2
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -586.5
烽煙 -667.2

Dllm我都要角

精選仲有6個賽日追數

賭你老母咩

@貓蛇

Not 7?

利雲特88

Mark拿蛇

瑞超10分鐘3球

屈到

佐膠0c 3:0

2c 屌你老母

-9999999....

Gel

法國打比嗰日唔係播兩場咩

照追

貝迪斯7成控球 快啲追返粒先啦

淒涼倉內嘆淒涼

All in注 出動

笑出聲

德乙last round大波gogogo

貝迪斯都組織唔到

成日撚狗

笑死人

呢場睇下偷唔偷到 有得偷好偷啦
藍營英國淪陷咁款

無睇
拿蛇幫叫ok?

快

我地全部2x1角大船

英國堆馬都接唔到班，油王靠法國堆馬嚟威仲好啦

@寶高 你場英冠10角停左

一邊-8
一邊-9

唔好絕望

笑4人咩

重點唔係呢場 由佢

森林主W ok?

角大左

加埋有13都偷笑....

又三格？

錢係咁樣駛

有場不可能任務

利雲特 貝迪斯
半場
角球:2

軍樂都無撚埋 執柒左佢啦
呢一兩年藍營好似 唔止一隻兩三歲馬吹大左

冷靜

12c

痴撚線岳伯仁話Santiago可能會跑葉森打吡

Check tg

搵appleby練就死得啦

絕殺c你又贏

呢條垃圾

唔夠輸

上年咪有三隻囉，Pinatubo，Victor Ludorum，Earthlight

印象狂野幻象好似又係吹到好大

仲有阿妓

直程搵老費練啦，雖然佢冇咩可能做油王專屬練馬師

輸

兩個星期跑38化郎，下年跑金盃

賭球 on9

老死你點呀

贏咗Marcel Boussac就吹到好勁

九月跑St ledger

冇賭

good

不可能任務

半9 快

【十二年的跌宕起伏】蘇狄雄：好在我樂觀咋！

何良勉勵豁達抗逆

2008年底，阿Ben回到香港展開騎師生涯，當時他被派往何良馬房學藝。初出道時，同期還有蔡明紹、楊明綸、梁家俊，競爭相當激烈。Ben花了約半年時間，終在2009年6月13日憑「大有運」贏得在港首場頭馬。甫出道時，阿Ben的鋒芒未及他人耀眼，而外界將他比下去，令他跌入小低潮，騎者說：「回港首季，我需要時間適應香港賽事節奏，而我當時進度比其他人來得慢，所以對自己信心不足，但師傅何良循循善誘，他當時跟我說，雖然我在起步階段被人忽略，但只要慢慢去做好一件事，贏馬只是時間問題。後來我成績開始轉好，大家開始留意到我，策騎生涯開始走來順暢。」阿Ben指，何良想法正面，遇到失意時都會豁達面對，這種思考方式亦對他影響深遠。

回顧在港12個馬季的從騎生涯，阿Ben很開心能一直走到現在，他認為抱持着樂觀態度，才令自己的路走得更舒坦，他說：「香港馬圈雲集太多頂級騎師，無論見習生抑或是大師傅也好，爭取實力坐騎一直都有難度，在這片土地立足，所背負的壓力很大。當你得到機會去策騎機會馬，而陣上發揮未如理想，下次就有機會換人上陣。這種感覺固然不好受，但同類事情時有發生，只能以樂觀心態去面對不如意的事情。」

精神啲

收到班長

蘇狄雄：媽一開始是反對我入行...

當年阿Ben決定闖入馬圈發展，他說：「父親喜歡觀賞賽馬，對於我做騎師，他沒有太大意見；但母親一開始是反對我入行，始終策騎有危險，每次我上陣，她都會看電視，生怕我有意外。當我落樓，其實他們亦非常擔心。感激家人在身邊支持，我才能堅持下去。」阿Ben的策騎生涯並非一帆風順，故他早早為未來作好打算，掛靴後轉往幕後發展。阿Ben透露，他下季將會擔任騎馬人，從中慢慢學好馬房管理、如何照料馬兒，希望數年後能夠做到副練馬師，長遠目標希望成為練馬師。掛靴在即，阿Ben亦表示希望能在今季餘下賽事贏取多些頭馬，為策騎生涯劃上完美句號。

德乙今晚剎科？

Yes

佢一落樓成日就傷好耐

唔怪得費爾德受讓
差啲all in

又封乜9

角呢。。。

錫狗啲角去撚晒邊

無敵勇士定夢想成金

屌 以為貝有一絲希望
點炸完仲比人入多粒...

夢想

3粒

3:0

屌 入波多過角

-6

買反cup 3:3

利雲特洗唔洗咁黑哨

無敵勇士成日終點前俾人cup

fast la錫狗 5倍晉級呀

-7
-8

麻煩mark低佢入黑名單

無敵勇士我愛狗 夠準次次近
但勢頭好似無夢想成金咁勁

夢想成金馬po個個gel

Bounce back

反手 屌你

展望「無敵勇士」全熟後可扳上1400米路程。

LM

lm

派未

goalllllll

4:0
角大玩撚完

又話角大

不如主其他

阿妓1:1

捉到反手狗啦

炸

4:0 3c

我屌 我個晉級呀 炸炸炸炸你老木

何良今季暫時只得14Win，要爭取達標仍有些少距離，周三（7月1日）賽事何廐原本有三匹正選馬，可惜報跑五班1400米草地的「精選直前」將退出，形成只得兩駒角逐。

距離上山又快一步

88

Nice

德乙有咩推介

第一次定第二次唔達標

做乜變賭球討論區 你地癲左

有人反手離開左我地

我心靈算

累了 再見

心很累

邊位手腳離開左

發明賭球條撚樣 遺臭萬年

開左角球APP 原來賭角球刺激過賭馬
多謝一個人教職我用角球APP

高慶閘網打開反手冇賭角大

睇黎贏好多 lm

仆街到

LM閘網打開蛇

咁多波入

佢勁中

乜撚野全角細

你地足波贏好能多 ?

李城角大

中風

阿妓唔撚刷角

唉幫幫大家算

錫菲聯(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
細[8.5]@1.76

我地12.5b...

邊個話利雲特同貝迪斯刷角

阿狗三格呢d咁old school既野=.=

喂 -5

暈啦 祝中

5:1
6個波3隻角

笑死 刨馬算

買貝迪斯既驗腦啦

一幫大家即刻7c

又吹番多隻角
4:1 4隻角

咁多入波 德假

8啦

為左幫大家
我就送左頭啦
希望不用做condom

@福蛇係

燈力驚人

我地齊輸

下場

買手買漢諾威2.5s

漢堡

比垃圾半大gel

停乜撚

邊能到有得買呀
sir放蛇捉外仔？

你唔係支持反底咩

6隻角
4:2

場西甲都爆埋角 有時真係要信

西甲球球入波都睇VAR
執7佢啦

未輸呀 幫你頂下

史特加啦

就講就爆 你老味

goalllllllll

比勒都幫漢堡
點解漢堡咁撚仆街

5 la
史特加大球王 買細送頭

追平啦

4場半大

快啲cup埋佢

漢堡0:2

漢堡都幾屈機

中 派你

爆·

漢堡打假
1打3左邊個後衛專登包
右邊專登唔追俾前鋒單刀

賭波馬

真係on99

再爆

買中兩場冇入波 爽撚到

未完場 唔敢gel

抵la 自己吃

射遠柱啦

屌

食你老母咩

rip

Way to Paris

狗餅包尾

史力加半大派呀屌

偷偷地孤注一擲先

啲德國正氣到....
但我見剎科無買到

頭先100K元條過關
呢條角球大100元

好廢

比多4角 快

成組狗餅，降格未
長野金都差啲做一級賽冠軍，cls

各位88

阿妓絕殺

有d運，開個大92分鐘先開到

又贏

法國勁嘅馬全部收埋等Ispahan

唔賭了 屌

其他場入到傻

20mins 4ccc

買撚左兩場 屌佢

好啦咁
懷疑你係我地錯

炸撚咗兩次 我屌你老母咩

史力加屌你老母咩

漢堡又要換人

炸你老母呀

差啲出隻捷克馬王贏法國group 1

Cls聖保利未半場追平

史力加追平未

爆騷衝到三班頂
三生好運做乜鳩

？
又要留名

六爺

Hi書蛇

不如改名做馬PO賭鬼討論區算

班撚樣係度講波 on99

捷克馬王係凱旋門都係陪跑

馬po賭波馬討論區

戒賭啦

老波斯真係做得狗餅

你出山

Gate web open

廢馬仲癲過高慶

...你地慢慢講，我出番去先
我係見無啦啦1001左睇下發生咩事啫

膠質母細胞瘤（拉丁語：glioblastoma），又稱多形性膠質母細胞瘤（英語：glioblastoma multiforme，縮寫：GBM），是一種最常見也是最具侵襲性的腦癌。[1]膠質母細胞瘤的體徵和症狀最初呈非特異性。患者可能會出現頭痛、人格改變、覺得噁心、有類似中風的等症狀[2]，且症狀通常會快速加重，還可能會發展為意識不清[3]。

書蛇無賭足波咩

有冇人掛住佢？

漢堡又出嚟搞笑

進優自在 巫顯東 All in

屌你漢堡差D輸3球
單刀都唔入

咁騎下騎下且戰且走麻麻地囉

半場5球 on9?

Ok

3:2

冇
一來戶口已經冇錢
二來太浪費時間

唔賭球

七色SIR 係元朗打緊冷?

我史令我充滿希望

正記 垃圾

你唔好理最撚多人去

正記我以前都成日食
但幾年冇去了

大眾歡呼 29.6 25.4 (55.0) (賀銘年)

歡呼吧

好能痴線德國人

我唔玩了

歡呼賀狗

元朗打冷係咪冬姑亭最好？

cls 咁多半大

波琴和/杯
10 1 請打冷

half big? LM

退出馬po

聽日改埋名

挽留

奧步

快快趣

奧b
挽留

跟

你真係賭神黎 史又真係半大到 又執幾十萬

跟你毛毛咩
買車仔 聽日成個人番曬黎啦

hi pr

又收幾多百k

9場有6場半大 痴尻線

Lm

戒

我冇得簡

7月1 end game

有冇興趣組成打擊pr團隊

我明

==

政府救我

快手

支持 7月1無論香港 定係我

都係end game日子

賭球係條不歸路，見到大家賭角大賭到痴左線

我地冇退路 我地冇得輸

足球真係攞黎踢 唔應該攞黎賭

同賭波馬攬炒咗

而家真係爭個banner

賭馬好過

見到佢地咁真係唔知咩反應好

好

上班每個月2萬幾 半年已經儲到10萬

我點解要賭博

槓桿馬本

華蛇幾時反超做左第一

一年就30萬了

我麵。。。

同生共死

六狗x年狗

好似好少用年狗

一個月人工5雞 賭撚左4雞半

挽留老4

我已經癲能左

你究竟係男定係女

你轉左幾能多次名

一用就個個中伏

有丁既絲打

當我想轉返牙貓時
30日內改得兩次名

快快趣 大雷暴 帆哥兒 搞能掂

手韁唔好 出閘招位差
係有時識攝下 慳位

靜靜雞人生注先

佢呢d跑法去日本算

大賭宣洩情緒吧

歐洲騎師 大場跑法
全部鬥後勁only

你應該期待下十月

有從化速度展示賽

得勝駒俾周狗嗎

今個月出得2雞幾
賭撚凸左

鄭俊偉馬房好有機會包辦一Q 呀包辦第一第二名

只係一個規模好d 既大閘

一定啦 朝早當仔咁湊
今季贏嗰場1 1 1 1 1

呢隻重口 唔知跑唔跑得掂

但係寶高蛇日日中，4雞半變唔知幾多個500K

英冠快手比多3角

5雞人工 仲要賭術精湛
寶高搞唔搞基？

快啦 屌

寶高人工5雞

我射了進去
是我不小心

輸左幾條過關

政府工好撚出奇咩
我d fd 7雞up

李城大角有冇同路

Ao

半8全11

唔緊要 11點重整旗鼓
修 羅馬 艾夫斯堡

羅馬客w?

盤啦 a米咁撚廢

咁你變左幾多個500k,分少少俾我ok?

車 羅 黃潛 迪-1

呢隻馬完全冇路捉，賭西咩

黃明志都唔能識

三上著衫好正

屌你老母 比多角 都比狗屌啦

我車迷都唔敢買車

車狗必需有信心
我都車迷

咁多車迷

而家演技好左
以前岩岩下海真係射唔出

一格 垃圾到

-2呀 屌你老母

波琴肯入未

波琴角大 真係on9

派我ok?

屌佢 追番1:1先啦

@Timo_Werner

快撚啲啦垃圾英冠波
整2個角球都咁撚難

李城係咪傻撚左 full team咁濟

主隊好撚垃圾

3歲時都幾睇好佢 以為都有機會扶搖直上

@寶高

波琴係閪咁刷 入波未

小法寶 有後勁 一定係好馬 用錯人

呢場明亂咁練 自己搞灣隻馬

寶高做政府工

後上而家邊個騎得好

賀狗

屌完即刻刷1角
屌多野plz

摸摸頭當自己玩緊WP咁練 搞彎左

寶貝兒 賀狗!

貝湯美搞死左 出太密
撞岩果季低潮 仆街

細潘去馬果陣

田雞lol，去馬正氣過賀狗

哈仔快

呢隻認同部署失當

用人不當 又辣操3歲仔

史特加

教馬 一定我潘好

其實後上 瘟神都幾好

同新力必同父

田雞全日有就隻隻去

用左件垃圾主帥

兩個都唔差

家樂飛駒 豬到無影

泥地X

3格

一定啦 手韁又好

2歲馬比潘教 超好

布文最好

佢去隻馬又有果d場真係好痴線，拋出啤酒園都同你打上嚟

搞撚掂！

皇天好

條過關中下先 1x倍 垃圾到

垃圾黎

澳洲第一

係陣上太斯文

佢算易捉 總知撞正佢去 啤酒園都狂打
全日靜時都仲去買既人 身家雄厚

舒服

我炒啦
陣上啲拎位 一炒落去嗰下食到隻馬

好似史卓豐依d仆街，無心機跑真係好撚明顯

呢個走左 好浪費
幫到大摩
但大摩唔用佢 有古怪

個檔一唔舒服都唔預佢啦 皇天！

唉 嗰時我炒好好賭
大摩 蔡係詠彩之後都都唔用佢
係紅衣醒神先破返冰

佢幫六爺贏好多馬 六爺都好鍾意用佢

操馬 去馬

寶高養不養狗

唔養狗

咁我點算

做返人

我寶派未

下場買咩 冇錢買飯

知唔知大摩點解唔用炒飯

炒真係好勤力操馬
講真 佢一有起色就比馬會踢走
以佢名氣 係香港頭一兩年都唔順

不過今年出返嚟係返主場都撈到風山水起

多名利

你嗰時係馬房偷聽到你波士講啲咩

操馬一流 同布文一樣
陣上比布更勁

Ac角大

阻撚住多名利

＝＝

呢個一半原因都冇 另外一半係潘頓認衰仔 加炒做唔到輕磅

布文講慳位真係頂級 計到啱啱好

應該係重磅就一早大家都知
阻撚住多名利其一
重點 大摩發現到佢有古怪 棄用

但成日塞

我比個馬圈人搞到我迷摩

女

講真 搵貝湯美去馬真係...
我不嬲覺佢騎功好一段 走位更加唔撚洗講

條友好命執親既都係勁野

有咩例子

萬眾力得

fleeting係咪又指定第二

MAGICAL

第二都追唔到

fixed odd 1.5好過賭球

晨操試閘G1

無對手啦

超班

呢堆同Saint Cloud嗰堆都係差唔多

香港盃magical同almond eye都唔黎好可惜

老岳主場大把一級賽要降格啦

岳伯仁全家可以玩晒

Magical本來話要配種所以唔嚟，估唔到又返出嚟跑

希望今年年尾搞得掂

我估岳伯仁只會派啲狗餅嚟

炒係勁在教馬一流
疆繩好勁
難得泊我波士碼頭
禁快就奶野

修狗0c

買左大波

贏到好多渣馬
疆繩勁過潘

搵多幾隻115落去撐場 無事

上年都係吹會嚟啫
最多咪AVD之類

有好多馬得佢識騎
穴馬S
淨係呢點已經夠佢搵食

為左少少錢tips
不過肯定唔止咁少

睇下逆市加獎金會唔會引到人黎
好似天鷹翺翔呢類無jj應該仆過嚟

AVD 打吡冠軍 好失禮你呀

呢隻連東京光環都唔夠跑

佢奶野果期
場場開三大熱門
屌

沙田廢撚到

嗰期個個都真係搏馬

呢隻跑今日寶塚個地
隨時贏條街

狗餅冠軍，不了

輸到仆街

仲衰過愛達荷州

落雨先有g1實力
黎親都游機河

今年大把狗餅，睇下邊隻會做幸運兒

戒足波

IDAHO咁撚廢都有得屌西呀，做咗跳欄種馬

2012 Sheema Classic 巔峰

其實香港想唔比日本提款唔難
自製軟地
仲益埋北半球pp

麥道朗 羅理雅 布文 艾道拿
薛恩

Tg

艾道拿 澳洲田雞黎

你唔中咩

漢堡唔買對家
就不如唔好買了

輸撚左波琴
中番漢堡

4.5s仲諗住gel頭 轉個頭打假又失

咁薛恩呢

澳洲黎海榮

澳洲薛寶力

車仔

買下盤 30分鐘已經gel 緊頭

又係legend 呢個五個人得一個人贏過墨爾本盃

駁吾刀

勁閪手

薛寶力又係廢

加陣係德國練緊馬？

冇留意
杜狗

avd以上年個行頭過黎香港絕對係夠哂大粒啦

bogo 有冇掂羅馬

嚟香港跑之前最好落一落澳洲 唔係搞唔掂步速

羅馬刷角入波

重心維羅納3格

馬會已all in 4穿1

半場角 500k

又練心

超好玩

以前馬會錦標有外國馬跑當熱身

晏晝場靈車屌到佢仆街先輸半

BOGO

做乜？

刺激

準備block你

改名未

Morning Sir

Roma

屌佢老母傻閪羅馬
妹撚足大半場
抵比人入

搞咩廢左咁多

冇左精神領袖 王子

輸球屌

我同必蛇戒咗

佢中車角大

想戒 屌
睡算了

羅馬

我屌你老母臭閪

我再賭足波既話

斬腳指？（手指斬曬未）

一早賣左

71 end game啦

今晚槓桿搵馬本

今日已end game

明天努力

努力工作係真

唔努力工作 冇本番身

意甲角又含柒 屌

莫迪盤 輕鬆gel

不買盤

羅馬11.5中伏

買角好撚契弟

同撚左

買盤仲pk 贏波輸盤

買盤有路捉
角冇

莫迪肯派未

撚有

外仔買 馬會最後all in 比羅馬班人渣搞死左
今晚收僵

10.5買嗰陣角，跟住上到13.5,我已經好有耐性等到11.5先買

你睇下漢堡同多隆
派錢咁派

皇馬讓愛斯賓奴一球咁少

作客讓球半 傻閪都買主 就係一球你先會諗咋嘛

戒能左
昨晚睡得十分好

黃明志真係好能吊
之前果隻雞巴人又係

角好好玩

賭撚死 推上去又失敗

出撚左糧
條撚準備了

報名表

返2日工又有馬賭

有時真係唔夠時間

何良上岸未 仆街

今天開始戒球

上山就有

唔知上岸馬會係邊隻

多數都係五班賽事

排位未

71大賭

想輸50萬

大時大節永遠最難賭

仲未有

派左50k比我先輸ok？

仆街馬會遲到

排位

網頁有 楊明綸 我屌你老母

笑45笑4
你一棍馬配個咁既人
@Bogo

信念好撚緊要

Same
舒服

尾場三班1000

霍清終於要搵阿般

呢場最易買

賭左幾十年馬未見過直路做尾場
馬會都失控

分多幾十蚊

又你老細？

時時有餘，潘
今次唔撚啦掛

爆呀

笨輝悔改了

美麗天使 莫雷拉

尾場 三班1000

潘狗又挑戰118

想問點輸

2檔

精彩有你

幾時派？

又話同方仔有野
時時咪又係潘

贏大錢

輝哥同賀蛇割席？

貓蛇勸佢老死用潘

７１我輸到肚痾

咁撚熱唔飲水做磅好易奶野

係咪幕後要用

少左幾多win

＃７１ 71終局之戰贏大錢

8/7

想知

我未必挨得過去
你點

必烽福我已戒足波

你加油

無晒錢

馬會關愛基金可唔可以關愛下賭仔？
凡開戶口至今過$10000投注額既派$5000啦

政府關愛基金*

昨日果條2x1仲唔夠

梁家俊都係3隻

支持

角波輸能返哂==

戒波LIST
1.必
2.烽
3.拿
4.福

希望會見到多D手足一起戒球

都未過71 咁快講7月8

尾場直路賽

唔知點解有小小舊年71有一場馬既感覺

呢場方蛇勁中二千四蚊Q，佢打撚晒飛機

71都無錢賭

有啦 回扣已經係

岩岩醒起就算71幸存,週末都好能癲==

英國狗餅點部署

尾場快快趣拖大雷暴 無敵勇士 搞能掂

英國馬 瞓醒沙田 夜晚再整兩場法國

跟牙列ENGLISH KING

戒足波第一晚好舒服
我球探都del埋

生死注
時時有餘

我BLOCK左寶高同牙炯

係 勸左好耐
叫佢比多次機會我頓

擔心下阿般會唔會中暑先啦

沙田我頓3檔真係GEL頭位

想一棍毆落時時有餘到
頂唔順

入直路拉住 舒服

牙炯馬會pr，大家小心

贏埋呢隻先中啦

咬住個三四位 二疊走生位
Gel頭

呢度好多PR

必 咪搞事
我生死注

拿基上次話戒又復賭係戒左幾多日

太陽多多10檔典買

哎吔 時時有餘喺入面冇位呀

想巨注轟精彩有你
我頓就係鐘意反高潮既人
個個以為威哥用我頓反CUP，就幫馬王輝一鎚定注

輝哥底出啦呢場

賀狗手馬又引9人買

邊隻

做咩屈我係PR

終於

#645 封鎖原因-馬會公關

牙超琴日點

戒球吧手足

頭場 喜氣綿綿 用潘 1檔 點輸

盤田輸到屍都收唔番真係R哂頭

戒球唔再係口號

你老4今晚一定屌角。。。

佢琴日失控 #525睇落去

星期三未

山葉快啲降班啦 都唔知踢緊乜春

老柒人終於唔用shit恩但潘狗

我以為最少和到輸半先轟

FC牛油又93分鐘連角輸埋9.5S

7月見

請尊重 謝謝！

頭場 一棍何妖拎賭本算

冠軍騎師 尊重啦

第三場紫菜福星

接近終點 明月昇輝嬴呀！

一檔 愛馬劍

牙腸迷周

快啲星期三得唔得
想賭馬唔想賭波

明月落班-10靚檔
喜氣換潘靚檔
點啊邊隻贏

真..
大哥戒球啦

佢一唔快，內檔走唔番上去，外檔反而有得隊

戒賭師

慢撚梗

做公關輸到咁仆街
死得啦

貓sir 呢幾日巨中到仆街....

拿蛇又改名
戰狼我拿

71又有我愛狗
想一棍

我列又中波又中馬 日本馬又中

足波復賽難賭左好多

戒足波啦
日日咁賭法
天皇都破產

未撚見過你有一日係唔賭

大傻閪當用毒男

所以咪破產
戒足波

尾場3班1000？

隻南莊 有2檔 大潘，
千算萬算都算唔到 一檔 精英寶貝
精英寶貝 頂撚死佢啦
隻南莊 冇欄跑低好多

只知佢星期6 巨中到癲 其他唔知

正呀
終於等到大傻閪用D冷人
百勝龍毒男都贏得啦 大傻閪輕鬆

利雲特對貝狗又係
貝狗作客贏得一場開平手擺明引主

點撚知大炒

岩岩肥左路試
7月1 d賭本比哂駕駛學院
唉 屌你老母

7月1大賭贏返一倍

明月昇輝唔慢閘同塞車對呢堆狗餅都可以話gel左8成

欄主圓用毒男點信

陳蛇唔放

雖然賀狗要死全家。。
但佢騎老苗果3隻要留意

放唔放到呀多多寶驥

如真如假

啱啱望完排位表,13除左高能量場場都佩周俊樂

老苗手馬腎仔成日講呢排加操

【血統頂呱呱】與國際賽冠軍兄弟同父！「開心財星」話唔定爆得

覺唔覺賭錢可以減壓

兄弟同父

興或夠同鐵烏同父啦

睇住班畜生走入面塞車，拋出去同觀眾握手，極慢步速完全冇人搞下前面，自殺式快放，真係會減壓到？

然後輸錢好能頭痛

呢隻下年四班千六以上會有用
一定唔係而家

興惑笑能死人咩

又黎....

呢兩個星期輸撚左$4000以上
講大話仆街死

「開心財星」跟親兄弟「馬克羅斯」及「歡樂之光」同父，後兩駒皆屬香港國際賽盟主，前駒血統可見甚佳。

如今「開心財星」再攻田草仍由蘇狄雄壓陣，練者指此駒有一定質素，惟適應水土需時，而且本身可能要跑較長路程方能發揮所長，惟仍望人馬今場有所發揮。

屌曬你地老母呀

全兄弟都話J下姐
屌佢老味同父都拎出黎打飛機

但我會跟多次極爽
上次買左，屌你後追個勢勁到...

唔係兩全咩
8.8W

都話打牌Mis撚左 你老木

寶高打牌+賭馬贏撚左十幾萬

星期一 屯公
順暢！
我屌你老母

好波

換左人？

得返呢轉馬

Magical set to spearhead Aidan O'Brien's King George VI And Queen Elizabeth Stakes team after her easy reappearance win with Japan heading for the Coral-Eclipse.

From PA Racing Twitter

唔買早飛

打牌唔叫我..... 又唔叫....

英皇錦標12F好似長左啲

岳伯仁已經講咗所有10-12F嘅G1都會考慮

出九龍今招唔係炒左咩

所以你除左高能量場場都買？

早晨
天氣酷熱

佢同3條女打= =
點會叫你牙DON

牙七點解咁耐唔見你..我輸到仆街

你咪搞笑ok,果隻正本上場輸10幾個馬位點買

尋晚唔係中咩

閘網打開
太陽率先彈出

@bogo
琴晚勁中500k 維羅納3格

呢排又開始追劇

見到有個會然叫新力勁 以為係你

全晚D角全部死撚哂

呢個我手足

原來係咁....
我真係慘

佢叫髒話牙七....

AUS

PP

INDY CAR

Sebring / Zulia

F C Lor

呢隻咪係之前吹到百幾萬澳紙都要左諗右諗先放嗰隻黎

搬左喇咩

14.5 jump

未
見你冇屌姐

訓教啦 好撚攰

你肥??
是你

迷肥

大傻閪當係咪搞事

我迷告

迷肥告

肥倉真係得幾隻會買

唔再賭夜波 好鳩眼瞓

佢迷肥

琴晚打機打到5點幾

點解你地咁中意賭角球
角球係咪都有盤睇

新力必教我賭角 未輸過

有冇買維羅半場角
派錢咁派

新力必角球之霸

想學野

冇啦 我同事點半就訓左
冇應機我就收僵

佢一出已經與馬會為敵

半8

車角大 中幾多

今日賭場三格

咪撚再賭波
必烽拿福戒撚哂波

又比人話我地係PR

快撚D比水撚樣

事實你係

支持慈善

車輕鬆

跟撚左
一齊叫

起身 戶口多左幾個0

22390先叫分

屌 完馬季戒賭算

金卡大戶

1/7 馬照跑

我都係啦

賭仔講戒賭係口號黎

你睇福蛇話戒球

暑假 搵返個馬房 安定下自己

戒賭了

想學你地 迷一個馬房
暑假搵

一棍😊👴🏻

下季可能迷大胃希C

真戒

欺斯番香港第一水好似好多支持

方

大家分開迷
交換資訊
打撚低HKJC 放馬過來

一齊迷

晙

方 唔撚識睇
密出 內圈

必唔知迷咩呢

輝

半養生馬房

司馬雅

其實石哥幾好睇
但一季30win到
迷好似唔抵

應該欺師？
新力系轉咩倉

希C啦
下季保底50WIN+

有賠率下

泥地

佢可能幫鄭贏打吡

講針馬 欺師都數一數二

回歸第一年應該會好撚正路狂去

我決定迷威哥了

賭波真是搵笨 得果2賠
賭馬就唔同

午安
天氣酷熱

下年應該大跌WATT下話..
佢少人地咁多質新 D舊馬評分衝到咁高

岩

換馬啦

點送外賣

賭波只賭三格 其他不撚賭了

興旺陳 去左邊

根本要爭冠練就要Allin
之後多數頂唔住
所以咸成呢啲從來唔諗爭冠 係到長有長玩

所以咪全力爭冠
人生冇乜幾可
你睇肥鬼個柒頭

三格好撚易買

唔夠料啦
成日流血🩸

我威正氣

咸成D新血都好撚多下

打上18台搵下佢

愛倫光環
佢好多ppg

爭完冠
下季都仲有鎮倉寶幫佢搶G1
威哥自從幸運如意之後 都算順撚到爆

何良

咸成其實都算好賭 又有D分頭
高班賽睇住奶野就得
但3,4班佢幾撚勁下

過多幾年會唔會變到好似婆良咁
淨係J 歷史

咁佢部署的確好
去到季中尾交代曬既馬就Hea

咸成加潘狗尾場奶左3次野

好人有好報

農神節慶

其實佢用潘味好囉
心頭好又變到唔同哂

開心好玩減分 下季又贏

其實我完全未睇過排位，所以我唔知邊個出咩騎咩

寶貝親愛

1/7睇好周狗一隻 準備1/5棍

信雅達都會輸

位達

呂宋火山

輸到仆街呢隻

有冇人再信得勝狗3班執多場

個口咁爛既馬 我就唔信

戒到9月份

葉森 我主場

跑步啦
我啱啱又跑咗4K

下季迷咩

戒球定戒馬

熱到
跑開10k

今晚收工跑
跑完過曬d 開球時間順手戒賭

拿蛇都幾撚fit

波馬亨通

戒埋麻雀同啤了
戒到下個月

跟福蛇算

拿基

大長途馬

睇你個款似跑跑下就坐低賭球賭全晚

會唔會好似麥菲文

啤 超易贏

弦樂基

麻雀呢

今日係6月29日

電話都唔帶 點賭

屌你啦 後日咪下個月

唔掂

我跑步都會帶電話

拿蛇讓弦樂器10個馬位都贏啦

長山之馬

搵到樣野係賭神唔掂了

仲賭 成個香港俾你搞彎曬

馬po戒球list
必蛇
烽蛇
福蛇
拿仔
憲哥
艾蛇

贏得最少

一棍xxxx年中害死唔少人

烽蛇唔能見左。。

馬po戒球list
必蛇
烽蛇
福蛇
拿仔
憲哥
艾蛇
覓腸

植物基配種啦

最能衰都係陳詠謙
發明乜能野殘忍只需一棍

我戒啦

我現時自己肯做飯

是你

惶惑地等待你出現

真 戒球 我真心講

屌佢老母買邊隊下一隊入球 之後有12碼 係未撚入過 係真係黑撚到咁

賭波馬痴線啲

祝各位大蛇羊大錢

嘩！我都勁中

伏

同牙kit

小氣鬼八隻
柒俊三隻

Magical轉四歲冇咗讓磅之後跑哩半感覺爭少少
不過以佢級數又無謂屈雌馬G1嘅
（雖然都想用佢嚟睇下Star Catcher實力去到邊）

【有片】愈老愈可愛 直達巴黎7歲首奪G1
29/6/2020

「直達巴黎」終於贏到首場一級賽。(圖片：France Galop@Twitter)

今屆聖格盧大賽片段：

要贏一級賽，從來都唔係一件易事，對一匹競賽馬嚟講，隨住年紀愈大，難度更高。不過，香港馬圈今年有匹「川河尊駒」，即使曾兩度揚威新加坡，捧走克蘭芝一哩賽，但始終未贏過國際一級賽，估唔到最近以7歲之齡，擊敗馬王「美麗傳承」捧走冠軍一哩賽，終於攞到首場G1。

而喺法國亦有匹7歲老馬嘅情況同「川河尊駒」差唔多，就係長途好手「直達巴黎」(Way To Paris)，呢匹毛色灰到接近白晒嘅7歲馬，今年演出好準，除咗初出嗰場，之前三仗非冠即亞，可惜上仗跑一級賽根利錦標輸個頭跑第二，尋日喺聖格盧馬場角逐2400米G1聖格盧大賽，終於喺布達德胯下以頸位之微擊敗蘇銘倫坐騎「長野金」(Nagano Gold)，終於攞個首個一級賽殊榮，真係愈老愈可愛啦。

想睇金卡

馬po戒球list
必蛇
烽蛇
福蛇
拿仔
憲哥
艾蛇
覓腸
人一世

尾場跑直路賽！對上一次已經係6年前
29/6/2020

對上一次沙田尾場跑直路賽，已經係2014年1月5號，當時由「熊英雄」勝出。

今次周中跑沙田已經夠晒特別，但更加特別係尾場竟然安排跑三班1000米直路賽，絕對係罕有安排。其實無論係沙田抑或跑馬地，尾場安排跑1000米短途嘅情況唔算太多，谷草或者多啲，早排有「大紅包」爆冷贏二班谷草1000米。

咁究竟對上一次田草以直路賽守尾門，又係幾時呢？原來已經係6年幾前，喺2014年1月5號沙田日賽，尾場跑二班1000米，結果由田泰安策騎嘅「熊英雄」擊敗姚本輝馬房嘅「沙紙」掄元。而喺呢場賽事前，則要數到2004年9月25號先再有尾場跑直路賽，當時由呂健威嘅「上浦福將」建功。

嚟到今次尾場直路賽，「熊英雄」練馬師霍利時派出直路賽好手「凱旋來」上陣，而啱啱食完尾胡嘅呂健威則有「暖在你心」轉倉初出，唔知今次賽果又會點呢？

當年個個都屌佢唔識練幸運如意
轉手一早幾個G1

佢今季場場都衝畀你睇，係好嘢嘅
抵佢做到G1 winner

頭場想一棍明月昇輝

被馬會屠殺

忽然諗起,作為賽馬大國,點解馬會好似冇直播過愛爾蘭賽事?

連美國都播過

記得11年有播過場二千堅尼
花月春風有份跑

applr watch 算

不過得一個禮拜都冇休息唔通叫佢直去Sandown咩

愛爾蘭某啲G1香港好撚夜先跑

寶高蛇係咪想一棍得勝狗，1檔孭123，季內唯一赢田草1800由頭放到尾

今晚幾場上盤串埋星期三咪有賭本

戒球啦

滿樂時係咪廢種

睇返轉頭 頂多係T2馬

你pr

樓主pin this

尋晚+1700
今晚all in晶宮
唔係星期三冇本賭

真係布文精湛發揮 慳少步都輸

wa lm

新入職pr

Gd 入po就提醒自己咪撚掂啲濕尻波

平時防啲初出馬已經煩
而家要防撚埋初出pr

緣份

小心牙炯
佢Pr比人認出 即b1

買精工 不如買葡式漢堡

愛爾蘭冠軍錦標好似播過

戒球

講完自己有冇笑

針

葡式漢堡係買下盤

戒球list無佢份

今年日蝕就算啦，無謂操之過急，咪畀Japan繼續玩

有關連鬥，其他人唔敢講
岳少如果真係想的話係做得出嘅
Saxon Warrior 跑完愛爾蘭打吡跑日蝕
Cliffs Of Moher 跑完威爾斯親王錦標跑夏域

當年覺得Found跑
達德素金盃 加冕盃 威爾斯親王錦標
（當然全部跑第二）
已經幾辛苦 點知過幾年仲可以更辣

係
仲要真係最後一啖真氣 搏到場G1
之後新一季隻馬散曬

我不賭球
我做槓桿

主席獎輸畀尚多湖冇計啦冇得鬥
但係國際賽佢唔應該輸畀友瑩格
柏寶

71再輸今季唔賭馬了

佢而家咪想Santiago去葉森囉

咪傻
715輸先慢慢反思

就爆po....

轉彎個到.....

計返當時跑法 拎位 全程都無咩錯既

連續幾個賽日買p跑第4 重傷了

1001 戒賭足波

有冇聽過
物極必反 否極泰來

輸到仆街果時離場，你連BOUNCE BACK既機會都冇埋
好多時人就係咁樣一沉不起

1001 今晚要買一場球 貼圖

1001 要在PIN LIST除名

還好啦 都無塞過咁制 順住曬

又話戒 siu45siu4

Pr checked

佢咁多子彈，出咪出囉
反正愛爾蘭打吡盟主都大把狗餅
要出到Dylan Thomas咁堅真係可遇不可求

我又唔會搶1001= =

我地同足球部反能哂面= =

1001曼聯fans

1001買果隻直路墮退

1001同莎拉瘋狂做愛 做夠10Q先俾走

好撚變態= =
對住隻人造獸都唔知點硬
仲要10Q

[加州神箭愛馬劍] 七月一日沙田十場泥草混合賽日討論區IV

1001同win神Ho共赴巫山

1001
要買一場三格角大

1001 退出戒球list

1001 比和田龍二係7,8疊屌住屎眼行一哩

1001 跟寶高新力必買角大

1001全天候跑道上裸跑

1001 落全天候跑道跑1650米 要快過黃金甲

好撚西，完全0 胃口，唔知食咩好

我了

食沙拉

就係個跑法
匹馬後勁根本冇咁超級，先行走甩就fit晒
結果新開季就一味同人鬥後勁，最後12月咪出事

先行跑法輸畀匹癲嘅尚多湖之後搞到成件事錯晒

1001 落草地同有理共想拍跳

1001 跑一里快過跳出香港

1001 騎鋒仔

1001 同賀銘年打車輪

我等緊佢出賽

1001 比周俊樂用馬鞭撩屎眼，撩出屎後鞭落鋒仔度

1001 同波健士踩單車

咪比藉口自己賭啦屌你
係咪想講完之後自己搶1001再扮誤中

1001 打完車輪同烽煙四喜含撚

輸尚多湖唔算先行 反而差腳嚟
只可以講一隻T2馬
衝程剛剛好400 其實好尺寸

施主你識法何必破法

想同佢係最後直路到互望 好浪漫

1001 落沙田草地跑1000米同夢想成金鬥快

1001 落全天候跑度 青蛙跳

仲諗住隻馬收到秋天先攞出嚟

跑道

1001屌自己

無人搶？

1001 要買一場盤 一場三格角 一場大波波